哥哥張惡瑩不過係條死gay佬，點解咁多人撐？

又唔係大紅大紫 用死換名氣
真心唔明有咩咁值得好追憶
得罪講句 成班人都係跟風追憶佢

邊個黎，未聽過

可能係樓豬親生阿哥

愚人節係屬於愚人嘅

因為香港好多gay佬

有道理

就正如你老豆都不過係條死咸蟲，都可以屌到你老母一樣

你不如收皮啦 唔好係到擦存在感 講得死gay佬已經知你係個垃圾 無教養 無文化 仲要改埋個懶好笑嘅諧音名 係咪覺得自己好撚幽默 好撚好笑？
仲有乜撚野用死黎換名氣 你估下你條垃圾今日去跳樓 換唔換到名氣 有無人show尻你？

夠膽就去娛樂台開依個post，係波台開依個post回響冇咁大

張惡榮自殺點解仲要吹奏佢？

講事實唔岩聽？

yes 你都係

走啦開錯台仲惡過狗

死基佬

真

連登仔見到hehe post: 死基佬，快啲去死

連登仔見到張國榮post: 哥哥，嗚嗚嗚

仲有食煙
死煙鏟張惡榮

又吸負皮

班撚樣不嬲雙重標準
跟風刷存在感拎光環就叻

連登咁多細蚊仔 鬼識條死0仔咁多野咩
見人吹捧咪跟住吹

班牙叔拎佢同譚詠麟比
校長做歌神嗰時條gay佬笠水去咗加拿大

兩個層次 班小朋友唔識野

咪屈

只係死gay佬一個

你同樓主講出嚟特別有說服力